[租鋪] 有口罩賣呀

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

「和你宵」人血眾籌懶人包

（饅頭宗師）和你宵HK Apocalypse 已經呃左80萬

（乜又係你呀）原來和你宵個搞手就係HK Apocalypse 班底

（慣犯騙徒老是常出現）咪再幫襯HK Apocalypse (2)

大家小心D OK？

租鋪：我地即將係印度包起一條口罩生產線！

人血饅頭王HK Apocalypse變咗同路人，學人賣口罩

唔講口罩講 3m 副爛鳩護目鏡舊半水 真係得水魚先落搭

買左口罩既 我擔心一係收唔到貨 一係收到救救mask換左個盒扮上等貨

而家個網話
"溫馨提示 : 下單後一天內可登入/ 確認電郵內自行取消訂單，一天後需電郵聯絡我們並收取10%手續費，敬請留意!"

但facebook成堆人話登入之後 click cancel order 就話application fail

【食人血饅頭】「和你宵」發起人被揭走數前科 籌近83萬 網民要求回水

大家可唔可以小心啲

「和你宵」人血眾籌懶人包

推

推 大家小心D

如果無貨俾你, 大家要去報警

騙子

係 我一定會 唔受理就東張西望

仲未取消到

幫推

我都係